其實共產黨同神一樣

不要問，只要信